{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033850?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뚜기네민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00、チェックアウト:11:00 チェックインアウトのご案内:- 予約人数を追加する場合、ペンションまでご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生可能。 - 最大人数を超える場合は入室不可能であり、払い戻し不可能。 - ペット同伴の場合は入室拒否される場合もあり、払い戻し不可能。 - 法的に青少年男女同室での宿泊禁止。 - 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、払い戻しは不可能。 - 入室、退室時間を遵守してください。 - 施設及び損害の責任は宿泊客にあり得る。 - 客室内で魚、肉を焼く直火方式の禁止及び炊事道具の搬入禁止。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 - 重複予約発生の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻し可能。(場合によってはご案内) - 期間未確定で料金を誤って反映した場合は自動予約キャンセル及び再予約可能。入室利用案内: - 予約特典メゾネットタイプ:子供、幼児連れの場合は安全に注意してください。 - IPTV/Wi-Fi:全客室で迅速かつ便利なインターネットを提供。 - バーベキュー場:電気グリル無料レンタル。 - 常備薬:完備されている。 - 駐車可能:ペンション内での駐車可能。ペンションを楽しむ:周辺観光地 - サムルパン - 涯月海岸道路 - オラドンそば畑 - 龍頭岩 - トドゥ峰 - チョルムル自然休養林。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室拒否される場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊することは法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用に関してはどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室、退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の入室、退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設及び損害に対して責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設及び損害に対して責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼いたり、炊事道具を持ち込んだりすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火で魚や肉を焼くことや炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関しては制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻し可能です（場合によっては払い戻し不可の場合もあります）。"
        },
        {
            "question": "料金を誤って反映した場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金を誤って反映した場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約することが可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れの場合の特典はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室で子供や幼児連れの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室で迅速かつ便利なインターネットを提供しています（IPTV / Wi-Fi）。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では電気グリルの無料レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "はい、常備薬が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはサムルパン、涯月海岸道路、オラドンそば畑、龍頭岩、トドゥ峰、チョルムル自然休養林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 807
    }
}